中大新校長

點睇?

用眼睇

幽默感既野

冇眼睇

港大幾時揀新校長
會唔會由前中大校長、現港大校委會主席阿瑟王兼任？
抑或再搵中大人做？